Indien u geen bewijsstuk dat per ambassade zak zou ik niet heb hem hier tot maandag; je zou toch veel beter zijn in het pakket.
Vannacht sliep ik heel slecht, ongetwijfeld ten gevolge van een voorgevoel gehad ik had dat ik er niet een half vel en dat u geërgerd aan mijn naar Albano en dacht ik aan een massa van dingen als kiespijn als ze pijnlijk.
Uw verjaardag, bijvoorbeeld de 1e van oktober, die gelegenheid zal II * [* II staat voor haar echtgenoot] om je een cadeautje in ruil voor de set tapeinden die u gaf hem op zijn verjaardag, toen u, No Doubt, geef hem iets.
Wat uw bruine mantel die II gaf u, &c. &C., verzoek ik u op uw verjaardag als hij u zijn gebruikelijke aanwezig, wat het ook moge zijn, deze te aanvaarden en zeggen, "Ik dank u," en zonder storingen, zet hem op de tafel, direct spreken van iets anders, en zodra hij de kamer verliet, zet hem weg uit het zicht zonder ooit spreken van hem weer aan, of schijnen te weten wat er gebeurd is.
Ik heb zojuist werden onderbroken voor anderhalf uur door M. de Fiennes-erg prettig is het niet?
